建制馬不停蹄 籲街坊登記做選民

李慧琼同屯門支部團隊在區內開設街站。李慧琼FB圖片

民建聯主席李慧琼昨在社交網站提到，她同屯門支部團隊在區內開設街站，協助市民登記做選民，與街坊有傾有講，又引述有街坊話會繼續打電話同埋WhatsApp提醒親戚朋友登記，「班人（民主派）有破壞無建設，香港唔可以再咁落去。」

副主席張國鈞走勻港島，落手落腳幫街坊填表，他提到唔少街坊都主動行埋街站，知道是民記擺檔便放心坐低，好有心，他籲大家善用手中一票向「攬炒」說不，一齊保護香港呢個家！另一副主席陳克勤則在太和開設街站，希望作最後衝刺，壯大力量，對抗「攬炒」。